點睇男朋友whatsapp叫女仔fd用口餵佢

係話你啦

正常社交

佢隻眼做完手術

去左行維園

Archived chat

Alex

新年又係易痕啲既節日

係你條仔定你個fd痕

Why not noth 條女之前中意佢
近排條女又痕咪又傾返計
有女嘅人係唔識珍惜

Both*

搵個巴打先下手為強先啦
利申 直巴

飛得
男朋友追我都講過咁既野

未玩夠 飛得

有無record/圖睇下

會自爆喎
條女 我男友

:你用口餵我咪得
:你唔驚我食撚左你咩
:唔驚喎

真係好應節呀雞年呀

好想送啲綠色字俾自己呀

嘩

夠曬護眼

但我而家係佢屋企拜緊年
可以點做

護眼

辛苦你了

你餵下我 我又餵下你咁

你知道果刻都唔爆佢嘅
你就等佢同你結左婚之後日日出去用口餵人啦

講得岩
你忍得一次
下次佢就唔會比你知

Between 認真答
拜完年佢送你番去果陣問佢

初三赤口應節呀

一定係對眼有事

樓主係咪谷住谷住最後都唔敢講
依家番到去喊緊
而條仔就同條女plan緊幾時實行餵食？

醒目 就係琴晚忍唔到講左

佢話真係傾下計講下笑
話如果真係唔想我知又點會唔刪對話

重點:個女仔係佢之前高登啲whatsapp group入面識

其實係咪個個都會想偷食下

傾計講笑都要講對象
你條仔講啲咁嘅野真係無諗過？
咩唔del record只不過係佢一時唔記得，無del俾你睇到咋
可能其他叫條女含下撚果啲咪記得del囉

ff同flirt 女係兩回事黎

樓主係咪俾條仔兜到原諒左佢啦？

男人好柒蠢架咋
佢地真係會唔記得刪

喺兩老面前開佢年啦

無得輸

狗男女

男人有幾條女有咩問題
女人仔說咪咁多事啦
死港女

係得高登wtsapp tg 識人都係狗公狗乸

男人有幾條女有咩問題
女人仔就咁多事啦
死港女

個女仔係一齊前識
呢一年都好似好撚乖無周圍再識人
但江山易改

應該拎啲對話出黎公審

G持

只能夠話，任何解釋都唔係解釋，擺明撩女J痕 ，
如果呢種程度嘅說話對佢黎講係講笑，咁呢個人係極度容易偷食。
至於點解決就睇你自己

好彩佢未發現到呢個post

佢話佢知hurt到我，佢話真係講下喎

有啲內容係
男友:其實之前同你傾 感覺真係唔差架 如果之前你係香港我應該黎左搵你

佢堅稱傾人地感情煩惱咋喎

幫你推上去oj？
唔好咁廢啦樓主
佢見到都當睇唔到啦
都食住你咯怕咩

條仔咁講得就證明hea鳩緊你啦 hurt你咪hurt 你囉 sorry喎 係你理解錯

依家係香港就一定傾上床

屌

飛左佢啦 咁撚花心

其實呢一年佢真係對我好好
大家都係9下9下又好似幾夾咁
雖然成日睇到唔同嘅post都有偷食呀帽呀
然後大多嘅事主都係忐忑同1516
通常大家都會叫事主算9數啦呢啲人要黎做乜

原來到發生係自己身上
係會好忐忑咁諗其實可能真係傾下計
因為我不嬲知我男朋友把口係咁
但點都會銀住 都會諗到底應該點

嗚哇

之後咪食plan餵食

可能會慢慢淡出898算
反正又唔等人埋單嘅又

唔好安慰自己啦
你條仔未定性，跟落去只會繼續係咁

g持樓主報復

見到有人話令佢起朋友之間身敗名裂
個人認為朋友唔會care佢有冇派帽
反正都影響唔到佢地
如果係仔可能仲開心
佢地會覺得隨時有機會執你ex1Q

屌垃圾樓主，無膽拜年個時同佢父母開個靚年
之前日本仔有單咪又係咁

呢個年頭拍拖真艱難

早知應該琴日同佢十幾個親戚一齊研究下啲對話

祝你好運

留名睇你一分手 你條仔就用條撚餵人

有早知。。
睇死你都係心軟d

兩個男人對得耐都需要搵個女人黎調節下

心軟撚係世上最慘嘅生物

珍惜二字 唔係人人識

咁報復又太浪費心機
應該慢慢用wfc嘅心態算

屌 男人真係唔可以對佢好

唔好屌曬全部
係你條仔賤啫

樓主琴晚一定好乖咁跟住條仔同佢啲親戚拜年
條仔就一路拖住你 一路諗緊點樣進一步flirts 條女出黎食

隻手打得j多 痛